我屌，apm fancl班女洗唔洗咁能正

痴能線，幾檔counter出動全公司最正果班女 又著黑絲

冇相？

冇圖講經咩

屌你老母 無圖講經咩

樓主係 apm fancl返工？

樓主老母先岩

圖乜野呀 講埋地址是apm 唔撚識自己去睇？

Dllm

唔識規矩 ??? 你救下樓主老母

真係j死人

點正都無將軍令正

我搭緊地鐵去啦

班毒撚唔敢去apm呢d高檔地方

DLLM

SKII最柒 好多大肥婆

觀塘廣場都未必敢入

同YSL一能樣著褲 完全無意欲買野

奉旨要有圖比你班死毒撚？
咁想睇咪出街睇囉

hi

Su膠吉勞

無圖講嚟把撚咩，
lFC仲多女呀又點呀，有乜好開個貼